呢個網站有大量大波妹J圖

仲唔拿拿淋禁入去

屌唔好掛住打J啦
簽咗聯署未呀
唔係好想中國俾人制裁嘅咩？

想人簽聯署咪講囉
要簽嘅自然會簽
唔簽嘅俾你昆咗入去都唔會簽

即係好似你賣M巾嘅，你吸引到班麻甩佬入嚟又點？你真心覺得你生意會好咗？

你日日打咁多次用埋j 圖做topic 呃人 叫人唔好掛住打真係無咩說服力